README

1. Registreer op Telegram Messenger op https://web.telegram.org/#/im 
2. Installer python3 van https://www.python.org/download/releases/3.0/
3. Clone de repository
4. Run pip install -r requirements.txt (mogelijk pip3 install) om packages te downloaden. 
5. Run python3 bot.py
6. Vind de bot via url: telegram.me/Ucll_memeBot
7. Stuur 3 maal het commando /meme
8. Klik op de link dat er aangeboden wordt.

**! We doen niks met de gegevens dat U invult. Ze worden helemaal niet bijgehouden en het project is gemaakt enkel om educatieve doelen !**